{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046354",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 빨강지붕펜션"
    },
    "text": "東海赤屋根ペンションはペンションのすぐ前に青い東海が広がっており、忙しい日常に疲れたあなたの心身を慰めてくれます。 ここ、赤い屋根は大切な人とロマンチックで大切な思い出を作るのに最適な場所です。 感動とストーリーが赤い屋根で作られることを期待して皆さんを待っています。 お知らせでは、ご予約の締め切り時間が18時までで、22時以降に入室される場合にはペンションまで予めご連絡ください。 客室は禁煙で、バーベキュー場をご利用する場合、電気グリルは10,000ウォン、炭火は2人基準で20,000ウォンです。 人数追加の際には1人当たり5千ウォンが追加されます。 また、バーベキュー利用のためグリル箱1個あたり5,000ウォンの費用が発生します。 全客室1階に屋外共同バーベキュー場をご利用いただけます。ただし、天候の影響によりご利用が制限される場合がございます。 駐車可能であり、ペンションから車で15分の距離には武陵渓谷と海水浴場の近くには望祥海水浴場があります。 ペンションでは、全客室で東海の眺めができ、客室内には有線(オルレTV)が設置されています。 ペンション内にはエレベーターがあり、車で10分の距離にマートがあり、2分の距離にはコンビニがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海赤屋根ペンションの前に広がっているのは何ですか？",
            "answer": "青い東海が広がっています。"
        },
        {
            "question": "東海赤屋根ペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "大切な人とロマンチックな思い出を作るのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのご予約について、締め切り時間は何時までですか？",
            "answer": "18時までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルは10,000ウォン、炭火は2人基準で20,000ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際の料金はいくらですか？",
            "answer": "1人当たり5千ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用のためのグリル箱の料金はいくらですか？",
            "answer": "グリル箱1個あたり5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "東海赤屋根ペンションではバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室1階に屋外共同バーベキュー場をご利用いただけます。ただし、天候の影響で制限される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "東海赤屋根ペンションからのアクセス可能な観光地はありますか？",
            "answer": "車で15分の距離には武陵渓谷、海水浴場の近くには望祥海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "東海赤屋根ペンションの客室で何ができますか？",
            "answer": "全客室で東海の眺めができ、客室内には有線(オルレTV)が設置されています。"
        },
        {
            "question": "東海赤屋根ペンション内にはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはエレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "東海赤屋根ペンションの近くにはマートやコンビニはありますか？",
            "answer": "車で10分の距離にはマートがあり、2分の距離にはコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 500
    }
}